連續八年自發掉念海難，蓮姐遭警員指罵做戲消費死者後一度痛哭暈倒！

其實呢單新聞都算尋日數一數二最離譜，但好似冇咩人講

【南丫海難8周年 警察橙帶封祭壇】
【警察：溪錢係垃圾、你唔好消費海難，唔好做戲】

南丫八周年悼念，家屬及蓮姐於中環碼頭擺設祭壇悼念。警察突然介入，是八年來第一次。警察在祭壇前指責溪錢是垃圾，並指罵蓮姐消費海難死難者，在做戲。蓮姐是一名自發悼念的市民，八年來風雨不改在國 __ 日悼念39名死難者，而且完全自費。

蓮姐傷痛欲絕，痛哭啜泣，情緒激動一度暈倒。最後警方發出一張599i 告票。

警方對海難的調查尚未完成，所以死因裁判庭未能開始審訊， 39名死難者八年後的今日仍然未正式被政府發出死亡證。

女長毛

班狗繼續一日比一日癲啦